覺唔覺得cdpr真係有好多死忠護主犬

delay幾次，就話要體諒
有bug唔比投訴，話等patch
冇第3身，就屌你唔好玩
打擊感差，就話呢隻係rpg，唔可以咁多要求
上代機出得差，就話機能有限(但明明係上代機就公佈，根本冇照顧上代機主)

再極端D就暴躁屌人，之後就搵witcher做擋箭牌，或者直接block人

如果係ubi犯同樣既錯就晨早比人屌到收皮啦

ubi delay
連登仔:垃圾bug game狗都唔屌

cdpr delay
連登仔:牙叻上身

cdpr=遊戲界小花

真
睇到雙重標準就覺得好笑

窮撚冇錢買3090唔該唔好急畫面差fps低

人不嬲都係雙重標準㗎啦

PS4版畫面差走去怪PS4唔係怪遊戲開發商
出得喺嗰個平台就應該對個平台負責任架啦
呢d語調十足十idog d用家問題咁

咁只出pc版算啦

護主一定多架啦 之前頑皮狗咪一撚樣

玩過之前好玩既game支持間公司變埋死忠好多都係

上面好多點我都同意樓主講既

除左第三身

人地講明冇第三身

咁點解要買完屌返轉頭話冇第三身

睇對鹿島，tlou 2同rdr2就知係廠既問題

呢個真，一早講明無第三身啦
要屌點解唔係一早屌，而係出左隻game，玩左先屌
其他嘢我agree

呢句係順手加
個人希望佢整第三身，不過佢出第一身都只可以尊重

咁咪唔好玩囉
邊屌邊玩就無⻣氣啦

利申：無買

2077盲粉最強擋戰牌：Witcher3 dlc, Ubisoft

我買左啊
只係覺得好多死忠好白痴姐

唔係屌佢無第三身，係好多人試完第一身覺得唔掂唔work，覺得做第三身更好

將自己同隻GAME 綁埋一齊
你屌隻GAME唔好就好似屌埋佢咁

講到尾其實好唔好玩
XSX既話

LoL咪仲多
大家當睇唔到

仲未睇gameplay上次佢老母臭閪tlou2 垃圾驚之後都係睇定啲先買

好玩
利申XSX

如果係驚政治正確野的話可以放心，2077都幾唔政治正確下

我好少買呢啲open wold game
今次買左一整人物就已經覺得中伏

鋤強扶弱

Ps4個畫面真係爭唔落

樓主收左幾多錢

-399
上個月preorder左

唔關部機事囉你睇god of war rdr2 d 畫面幾靚就知好多廠根本就用唔盡部機就算去到ps5 都追唔上pc

-469
玩落無驚喜
都唔知係我問題定你地都覺得係咁

同班見到唔岩聽既就話人5毛 pr 個d 一鳩樣

去隔離伏伏地po問下無事巴打

小中國

隔離post真係痴撚線，ps4版做唔到ps4應有水平都唔屌得cdpr

其實ps4 機能廢所以畫面差我就預左
不過cdpr 應該早d公佈ps4可能得720 30fps
有個心理準備 自己到時再揀咩平台玩 就冇野好講
而家ps4用家好似上左賊船

利申：有ps4 等換新機再玩

不嬲自己用/玩/買就唔計

撚有720 30fps
長期20fps都冇呀

夠唔夠任豚多

一直都覺得無第三身但又有得自訂人仔嘅game好反智

不相伯仲 實力上同蘋果打手只係差小小 總之一句到尾 用家問題

班傻鳩仲未分到自己係鍾意CDPR定The Witcher本小說

Witcher我都覺得悶啦
成個遊戲劇情整得咁龐大 npc互動係神作規模既
但遊戲性低到投入唔到

任豚無咁過份

witcher撚同idog同級

你用naughty dog做例子我又唔認同喎
Tlou2一出 見到喬爾夫球，幾個post都屌爆晒
但番極少數盲粉
甚至有條死忠事前話實好玩乜乜乜 之後被貼堂 潛一排水再上水後都認衰

打擊感真心差 用刀嗰陣同CSGO差唔多

順手加

宣傳好落本, 應該會派人去各大討論區 神作式宣傳, 大陸叫 ~ 水軍
啱就玩, 唔啱就算, 唔洗咁在意

因為係rpg所以打擊感可以差，根本笑話嚟

隻game根本未整好就拎出黎賣
屌佢老尾

其實早兩年開始, 都有好多game 明顯唔應該買console版, 當然有部份係game廠問題

你無next gen console係咁㗎啦，不過聽大J講，PC版多啲setting, graphics 都好好多

戰鬥=屎

近期得個隻AVG先係咁

姐係就算玩都玩PC好過Ps4?

利申 未買

絕對係
PS4根本推唔到隻GAME
利伸：PS4， 已申請退款

收到 聽日steam買嚕

第一身冇問題
但係第一身+打擊感差就好撚大問題

仲有比玩家自訂咁多嘢但係遊戲中冇乜時間見到自己個樣
都唔知搞嚟為乜

好奇一問你現實著衫黎做乜

想問下你fov係咪細撚到連個鼻都睇唔撚到果啲人黎？

玩開槍game都唔覺第一身有問題，但佢又俾你整人同啲衫褲鞋帽口罩全部大量俾你換..希望佢可以出個第三身patch

原本唔覺

邊有720p呀 明明就480p

2060就夠玩要求都唔係好高姐，我部NOTEBOOK都唔洗一萬蚊

NOTEBOOK 4800H+2060，行1080P開光追+DLSS 有50-60FPS我好滿意
光線/陰影 特效全部校到低FPS高好多畫面又唔覺差左
玩垃圾PS4版就算數把喇，就算PS5開光追都唔夠張2060打真係垃圾
DLSS天下第一

師兄邊部notebook？有興趣買部玩2077

ASUS A15，求其買部有2060以上都夠玩喇

唔該你～

不過前題都要你部機夠勁

成班窮閪攞四年前機10xx系列功能卡去屌

數位版?

A15+1 想問下巴打你玩緊果時cpu去到幾多度

除咗有Bug嗰部份之外都唔認同

另外都好多嘢唔夠細心

改裝植入物前冇得預覽整完咩樣
就算唔係有得睇效果都講大概整完係點吖
現實整容都會有得睇下對比圖啦
唔想整到自己成身機械裝置咁

買衫前冇得試衫預覽

啲NPC揸車唔撚響咹煞車 成日畀車撞

同NPC對話完冇得講聲byebye先走 感覺好怪

好多呢啲細節位需要打磨
覺得唔係差 但可以更好
可能因為CDPR畀我期望過高

吖 機能嗰句我都認同嘅 不過我PC所以忘記咗呢點

雖然我都有玩
但見隔黎POST 有人黑咗畫面30 分鐘都以為係敍事手法摸黑玩落去
就知道FANS 要催眠自己時真係俾乜佢都會接受到……

打機經驗少姐

女角整大波波之後望地下

吓 黑左畫面成30分鐘都仲繼續玩
佢當玩緊寵物小精靈入左山洞呀

其實係佢哋勁
嗰個位如果俾人打死咗LOAD 過就會有返畫面
所以大部份人都知係BUG 黎
佢哋可以摸黑玩咗嗰PART 真係高手黎

好認同2077係隻半成品，有好多缺點
但好難怪cdpr嘅fan護主，因為而家成件事同witcher3係一模一樣，witcher3一開始又係多bug，冇優化同戰鬥手感極差，除左戰鬥仲係差，其他野係後來慢慢補返，加埋劇情細節逐漸被人發掘，先有今日咁，所以啲fans咪期待都係咁
而家2077啲bug好似六合彩咁，我得中階電腦冇中過大bug，有啲streamer好勁嘅電腦又狂閃退，想玩真心等多一年半載先，而家咁樣同ea冇分別，義工做debug

你預先知道左 同真係去玩係完全兩種感受 好多人第一次玩Open world第一身 點知原來係咁難受

當年unity一出啲bug多到，ubi即刻畀人屌到反皮
cyberpunk

無留意呀，不過我人係英國熱D仲好當暖氣用

見識少就咪講出黎啦
任記仲多呀

早兩三年前PS4/PS4 Pro, 好多 game已明顯話俾你知部機已開始唔夠力, 或者你可以話developer optimization做得差嘅...

個時玩 PS4 Pro witcher 3 都係得30 fps左右, 真係頂唔順
有好多傻鳩重成日話玩game frame rate唔重要， 諗住部PS4好勁識飛天
咁CDPR咪俾啲十幾至廿幾 fps嘅low res game你, 試你低線囉

好多人唔係Witcher 3一出就玩
當年玩刷錢bug，永遠唔缺錢

其實個人物行路疾下疾下係bug定feature
成日好似左腳kick右腳咁行下停下

乜野義工做debug?
明明係貼錢做debug

我就係個個傻仔
witch 1-3 無玩過 見佢拎咁多奬試過玩2次都悶到棄game
個bug係俾人爆頭後
Ui正常，字幕正常，聽到聲
個畫面唔係全黑，係有紅藍雪花有時有啲人影
就好似隻game入面成日話你system error咁
我就真係以為system error

無諗過係bug因為一take過玩左5-6個鐘去到個位之前都無事

真希望之後好似witcher咁有免費高質dlc

真心好難唔屌
d貼圖垃圾到咁,又多bug,好似玩緊ps3咁
利申:witcher3死忠

大佬吹捧咗咁多年
唔係個個接受到而家個結果

利申有份吹捧，但越後期越覺得唔對路

係啊

出左兩日，官方都未回應ps4版點搞
應該都係奶哂野

Ching點申請退款我都有少少想退

攞去

本身都好少覆但你呢個留言真係太撚柒on9
忍唔住

窮撚學咩人打機

當年仲因為補bug手法被人讚，因為刷牛佢唔係淨改左賣嘅價錢或者減少牛嘅數量，而係加左隻超勁怪物阻止你刷，理由係因為隻野鍾意食牛，所以你殺太多會引隻野過黎
相反，如果2077做唔到witcher3咁補獲，應該fan都會變anti，期待咁高

啲bug真係太多，等下好，上次咁都delay已經聞到陣伏味，最後真係伏

witcher3個兩個DLC真係世界級，如果2077 de完bug，優化好啲，就算戰鬥手感一樣差，有同質素dlc同劇情應該都會上返神台

其實一開始個陣話係有第三身

之後取消咗 變咗第一身